DAYS GONE部電單車 = =

可唔可咁難控制
幾下又炒一次
揸一陣又無油又要維修
搞鳩到d零件無哂
有無師兄有同樣感受？

買之前以為喪屍game
買之後發現電單車模擬器

揸落同GTA4有啲似
唔俾太多油就得

係 無哂油跟住比班喪屍圍
好on9

gta4 轉彎冇咁飄 呢隻真係因為架車 我玩左一日頂唔順放返出去